請各位香港人以被警捉到就等同"死亡"為前題行事

係到，我唔會再分藍黃、中立、和理非、勇武。
因為"病毒"唔分人種、膚色、政治立場。

香港一日未贏，我地一日都有無數既香港人"死亡"。
一停落黎，"病毒"就會擴散，所以香港人要抵抗。

最近有不少離奇死亡，一啲無權無勢，朋友少，親戚少既人，「抗體差」既香港人，必死無疑。

而且"病毒"，已經唔比香港人"說出名字"，點救？
當"病毒"入侵咗香港人體內，查證佢全家有咩人，"容易處理"既人，必然死於非命，你估真係48小時後無事？

寫定「不自殺聲明」係必須的，但呢啲只係保險，因為你死咗，已經無用。

短期要解決既話，就必須全民帶武，群起反抗，但香港人好和善、怕死，明明警方都"指虛烏有話驚搶犯"，點解無人真係搶犯？
因為大家都無"互信"，你郁手，其他人唔郁，只係送頭。
你企係到，"病毒"係咪都入侵你，因為你係香港人，你反抗，起碼都可以跑贏佢地。一車人反抗，大家都安全。

長遠要根治，相信大家都明要點根治，就唔多講了。

香港人，想知道真相，想平亂，就只能贏。
政府無能，警察暴動。
香港人只能被迫成立新政府，取代舊政府。
國際救援刻不容緩。